［求下大家］唔 好 分 化

無論今日點都好，始終都係同路人。

不分化、不篤灰、不抹黑、不割蓆

我地只會更進步更團結。